[利記海鮮] 利物浦 對 韋斯咸 (四)

買返個左腳得唔得！ 我屌你高普！

開下一場啦

屌你老母卡頓保

冇古既第二場 繼續不勝

見親卡頓保都冇好嘢

on撚9

屌你頭先米拿右腳唔斬
轉左腳斬啲乜柒波

agger

1分已袋

一分已袋

今季儲左幾多個印花

自己柒冇得怪人

唉咁樣執番一分

廢奴今日侵略性唔夠之餘仲要冇機多腳好波

佢拎走一分
卡拎走一分

成個下半場㩒住黎打都入唔到多一球

1分都係分

老母算撚數啦 成日爭機會無球好波

恭喜車路士奪得英超

成隊波再鳩下鳩下又要做七弟

無人好換 好撚on9
洗咁多錢

低潮

都空晒仲唔斬

打慣假鳩

買人啦屌你老母
又唔敢信新仔
明明今場明同老母都踢得差
冇人換搞到佢地要柒落去

名正言順第三位
大家興奮嗎

離謢級又多一分

下場可唔可以比米打返正選 一場咁多吖

連續兩場失分

主場對頹到咁既西咸都拎唔到3分，之後幾場快車

低潮中的低潮

成日唔現位沉落禁區唔知做乜，又唔夠攝

關利撚事咩
有前7都偷笑

怪自己上半場輸on9波囉

繼續唔買人啦 攬住d錢過世啦

無論咩班波 理撚得你係咪降班隊 對我利永遠熱血有加成

換木燒？

執到啦有1分

冬季唔買人下年歐霸都冇得打

廢奴今日完全唔知做緊乜

Liverpool and Hull were the only Premier League home teams not to win this weekend.

唔好唔記得米拿斬波姿勢柒先會變助攻
好似對多仔果場

究竟佢有無練過射波

有幾多印花
夠換英超未

開始無心機場場睇
D波一場西過一場

開下一場?

咁係咪試都唔試

單線作戰前場都可以傷三個加埋can四個
想換都無得換

呢張圖應該開post 用

唔知點講
明明進攻無問題
但兩場咁樣失分

咁踢落去有前四都偷笑

突然覺得米仔唔係最差
比我就成條防線換拉

儲左廿幾年

等睇球員ig post 做得唔夠好 勵志說話

中間猜唔入
兩邊出波
一係太入比對面個龍
一係頂輸
無人敢遠射
好掛住古一招

利記係搵錢球隊
對成績唔好咁有寄望好d

有無諗過係利記問題

中場唔現位駁腳
入禁區未係變速入攝, 而係踱步式入去, 人地實易mark/唔會比你拉散

應該屌到1001

屌你老母
啲埋門由對阿狗屌到依家都係咁柒屎

原來周中有快車

佳尼d 出波

今場唔係有文尼，一分都唔知有無

文尼走上走落太重要喇。

無古仔係到 減一半功力

問肥賓攞說明

佢個身型對西咸比人撞到pk，人地後段泊大巴，塞哂係禁區

都已經一周一賽
都踢成咁

佢D機會黃金到真係就黎儲夠入10球

有古係到既話
今場似係靠古一招贏波完場

睇下我退休個陣利攞唔攞到英超

等我入更衣室大大力咁教訓班西波先！！！

等睇最聯反超垃圾利

肥賓都唔識用，佢勁個期係麥卡倫教

睇返球free kick 卡反應快小小加企位好小小根本唔洗輸

點解個後備會咁薄

讓半個龍你射

條仆街d射門仲柒
我寧願佢唔好後上

屌你啦

對面熱咩血
求其搵10個塞係禁區
利都攻唔入架啦
下半季實又係咁
因為廢中唔買人

一月買pro美斯

目標18中3 正一垃圾

18射3中

傷人又冇計
哥狗傷軌都未必贏咁多

如果當年origi 因為表現叫神鋒

karius 應該係神龍

屌望一望個後備，想屌高普唔換人都屌唔出

咁傷四個一隊，無計

利記一踢慢波又唔識攻人

唔出木燒我都理解
速度型落後緊換入嚟真係冇乜用
但出屌摩換老母都叫做一個嘗試

換lulu出黎頂老母都得掛

周中 輸得啦
唔換人抖

認真問
米拿cup大位右腳閘有冇試過助攻？

老母d機會好多，但最後一腳好差
同埋冇古係度攻勢係多但唔夠入肉

企位有問題,反應慢左,
撲到但撲唔走個波

有咩野龍門應該要有既能力佢係有

我發覺利開讓兩球的盤都奶晒嘢
盤王

都唔撚知留住D錢做咩
次次傷主力就變低潮
隊波既防守廢
進攻既節奏又掌握得唔好

神軒掛靴前會拎到

老母買番黎睇佢把握唔到機會

我就唔信啦

神鋒打邊控球差，老母打邊隱形

其實最尾10分鐘咪出摩換費奴博下d不合理情況都好呀

唔夠人不如比傻仔摩出黎踢左翼啦

要攻換lulu d射波咪仲衰

其實出返摩仲好
佢D走動幫手拉到左邊好空
有神軒同老母cover失位都唔驚啦

有兩三下等轉身，屌人地殺到仲轉乜春身

屌佢佢係咪覺得有人牆唔洗守右邊,人地罰球勁概話人牆只不過裝飾品炸

諗起果張gif

其實clyne攻到咁前真係好危險

lulu同廢摩通常係贏緊先換出黎踩下草

其實可以試下用摩換走廢奴

今場米拿覺得佢力不從心
其實中場出摩蘭奴可以試下

最右邊個兩件仲要係白衫

我覺得要轉陣，而家冇古仔救世界應該要試下打雙箭頭，激活返史獨，史獨拍奧列治可以試下，文尼費明奴兩邊

大師兄傷咗無得出呀

究竟支爆先
定利拎英超先

兩樣成日有人會問
但永遠都唔會有

Lulu逗後推神軒前D
或者摩鳩沖下都好
個問題係根本見唔到廢中想變
十一個人攻左大半場都無咩板斧
係唔係應該換人改變下節奏呢

前提係佢個腦得唔得

大前提係要史獨無傷

你個名

費明奴打中場真係好撚差
點解唔諗下奧歷治同佢調位
奧歷治都唔係好生

根本要打雙箭
廢明搞到前面好無活力

神鋒費奴頂前
米拿摩左邊

冇出場既人真係勁d
廢摩之前打閘比人屌失位，話改翼又比人屌冇技術傳中廢，點知依家又話換佢攻

米又係柒左3年冇出幾場又叫佢出返

廢中好似冇耐之前先話利冇防守問題
嘻嘻

其實見到班人逼搶慢季初咁多
聖誕快車應該含撚了

下場

奧子 費子
摩子 軒子 啦子 文子
米子 路子 馬子 佳子
米子

今場輸世界波罰球同運(好似係)

仲要冇得輪換，古，史，can傷哂

Lm

次次教練講on9野就出事

出廢摩我由開波屌到佢完場

俾古積試下啦好唔好

開季就話單線中前場太多人，點知傷下一件傷下又一件，最後都係唔夠人用

下下出個陣咁保守有拎用咩
拎一分拎到幾時先爭到前4
老母死返去後面同神軒執屎
換摩上黎點都好過廢明行行企企

點解你地班仆街會信返屌摩同米

米堡，之後打比
等含柒都得了

出米係為咗雪model
唔雪只會令佢以為失誤係冇後果

條友真係 攻又唔係太好 守又廢

明佬hea到爆

咁80分鐘放摩入黎增加前場活力都唔係無道理
問題係佢廢

賣/借既人無賣錯既
買人其實都買左幾件,亂咁買都係難夾,
但係如果一月都唔買人就真係好撚錯

上星期講過一次
我睇咗1/3季都未知老母角色係咩

信米係因為卡膠實在太廢

但係點解吹摩

認真近幾場表現l6應該要同卡拉雲換下，卡拉雲防反擊既企位同用波好過l6，要打高位既話有用d，l6係縮後打果陣好d

佢d無腦前插拉到好多空位
古有佢打左邊成日都好多空位發揮

我幾時先有機會

點解l6 半場比人換走左？
話時話卡拉雲用波都幾好

想睇永遠的紅戰士仲要鳩撐model到幾時

無錯 有時無腦9衝可能係破巴士法門

Carragher on Payet free-kick: "I don't think it was that good of a free kick. It's more of a side footer."

Carragher on Karius: "When he's been asked questions they answers aren't there. He hasn't pulled of a save like Randolph today."

Carragher: "The big decision for Klopp now is if he sticks with Karius or goes to Mignolet. Karius hasn't answered the questions asked."

Carragher on Karius: "At the moment he's killing the team."

Carragher on Karius: "By keeping and playing him you're not helping him. He gets more nervous."

Carragher: "If I was Klopp now I would change and go back to Mignolet."

兩個明叔都支持用番米佬

始終覺得殘仔走好可惜

應該傷
K17今場幾對辦

隱形戰機

Carragher on Karius: "He's 24. You can keep comparing everyone to De Gea (mistakes). Not every keeper is De Gea."

高登仔加歷查

盲撐

連副隊都吹奏米子

米奴需要一個機會

人地死守緊成條左路比哂佢都冇用啦，咪又只可以傳中，佢d傳中質素

明顯班波有疲態爆唔起都唔換人
就算平時夾熟有sense個班都力不從心啦周中仲有一場

非撐米
我覺得一個龍，打十場正選場場都有重大失誤
無論佢係karius定係buffon都應該落bench反省一下

好似無位可以郁

冇古仔d遠身同撞牆真係冇本錢破大巴
最似樣係軒果下，對面神救

上半場補時啦比皮耶推跌
下半場軒個遠射 再加尾段奧力子比人踢跌
唉

佢進攻拉邊唔錯

廢龍個ig仲俾人炸緊

一週一賽都咁攰
快車真係收得皮

其實去鑑定一個龍係咪好龍門係咪真係咁難呢

點解我地連續買咁多個龍都係咁廢

唔係話米佬有料，但卡膠冇信心，而米盃賽幾場係ok，繼續用卡仔只會越踢越柒。

沒自信的靚仔

Jamie Carragher: "Every ‘keeper that comes in now, if they make a mistake, everyone says ‘what about De Gea?’ He was 20, Karius is 24."

全隊除左古仲有邊個肯遠射
個個都希比上身咁

上個國際賽期之後熱狗收皮
今個之後到利鏝
仲要一月有非洲國家盃

唔旨意幼幼
換摩出黎打邊路都叫有氣有力呀

Crossing today for LFC:

Milner - 15 attempted, 2 successful (13.3%)
Henderson - 10, 3 (30%)
Firmino - 6, 0 (0%)
Clyne - 4, 0 (0%)

高抬貴手

有冇人知古積去左邊

U-21

明奴禁區頂射門其實唔差，但佢個位置冇乜機會射， 老母就成日走去背住人地中堅，應該多d去禁區頂撞射

clyne個啲離晒罩

傷呀

傷

Injury

一週一賽都傷咁多
係打法/訓練問題定純粹運動/對手？

Klopp: "We tried everything, one wonderful free-kick they scored and the second we couldn't clear it. It is a draw and we have to take it."

Klopp: "You need a little bit of luck, it is a draw, it does not feel too good but it doesn't feel too bad either."

Klopp: "You cannot compare Bournemouth and West Ham. We are still a really good footballing playing side but goals could have been avoided."

米仔ig

失分無限loop

搵人整個高普回應生成器

we have to take it

Klopp: "The second goal was unlucky, it was deflected. Joel had a fantastic game but he couldn't get it."

Klopp on if Karius could have done better: "I have to see it again."

我唔明點解要係龍門上面交學費
出高價買個勁架啦

但防守係負數啵巴打

Klopp failed to use 2.7 subs per league season with Dortmund.
Has had two unused in each of the last two matches.

德甲第二
結論：利買乜龍都膠化

人地都縮哂

唔夠氣就好心學下轟盃仔都唔撚踢
專心英超啦

應該得英超其他隊球迷先會撐卡撐成咁

佢喺多仔真係儲印花換冠軍

我唔知佢係無信心定點
無任何一個好龍門應有既野係佢身上睇得到

所以推前佢

上星期週中有波踢?

睇佢跳都跳得矮過人

Last 4 league games. DWLD

唔係話撐model
但米仔有期都係中龍就入架喎

企位 反應 出迎 角球打出

呢兩場根本輸model 唉

其實我都唔明 人地阿記都買到過氣勁龍施治 利龍門呢個位仲要7幾耐😂

換埋個垃圾教練啦

不久前，利物浦中場拉蘭拿在出席《天空體育》的節目時提到，即便沒有歐戰包袱，但紅軍在每個週中均有特別任務。

拉蘭拿說：「利物浦在週中擁有自己的歐聯賽事，高普是這樣形容的。我們將會進行11對11的比賽，是一次認真的隊內比賽，教練希望我們付出100%的努力應戰，而不是拿出80%或90%的態度而已。當我們不認真，高普是能夠看見的，他便會好好的指導我們。」

可以當有

有錢都要有人才先得架
巴禾上季都好勁架

未雨綢繆姐

Klopp asked about Karius' positioning on free-kick: I think he was or maybe you are all blind because you all ask me this. No idea, actually

Klopp: One change would have made the difference today, not the best moment to bring on the young boys on bench.

應該杯賽先出返model? 米撈最驚嘅2邊傳中都有馬貼清走
Model 快啲有返自信啦

咁擺佢哋喺後備托咩

出迎同高空波都可以話係自信問題
甩手同大細龍唔係囉

sack achterberg la diu

咁又死都唔肯買人

有邊個季前睇過model d J片

乜佢依家冇買人咩

都係牛油手

j片都唔多好J

J佢個樣？

人地干地知防守唔掂都諗計轉陣啦
屌廢中死攪住433托柒咩
轉打4141
.......神鋒......
是但 ....神軒。。Lalala....文尼
top 5廢
咁樣起碼唔入波都唔洗輸突先啦

禿賊係要球員fit佢個陣
唔係諗個陣fit球員

次次去睇利都真係2-2 和 次次都係柒個龍門 希望禮拜三米堡唔好出事 屌我利肯俾我見證贏波未

橙...

唔好再去了

I was sitting there
叫到聲都沙

Crazy to think Liverpool have scored 5 goals in the last 2 Premier League games, yet have only yielded 1pt out of a possible 6pts.

某人返左利市之後成隊波就收晒皮

真係話都無咁橋

Klopp: "Lovren said he had a cramp. The medical department said it was a hamstring issue. He wanted to carry on but could not be risked."

小心俾人擇名

Sor

Model個IG關左留言

咁咪幾好 唔好再比其他人影響到
佢自己知衰已經算係咁 真利迷點都支持自己友既
買唔到即食龍唯有希望失分可以幫佢盡快覺醒

又hamstring

唔換新仔試下
好難會有新星出現
獌以前都肯臨危出馬捷達， 拉舒福特

對上一次出新仔

係咪要數到Smith

Ojo?

事實

利物浦 冠軍 啪啪啪

失落冠軍了

留名

一隊波幾多人先夠 30定40？
本身係好夠人架喎 係爭隻後備翼姐 邊個預計到Ings Sturridge Coutinho傷晒呀？今場連Can都冇埋

有時覺得文尼成日死帶 由邊線帶帶帶帶到入中間又塞晒車 好少會傳返出20碼位俾人撞射 幾次神軒企喺度都唔俾
我地太少遠射喇

高普教左咁多年會唔知佢既踢法一定多傷兵？
宜家仲要係高強度既英超
一週一賽班人都無晒力
就算贏緊幾球，去到尾段都要班波繼續逼，完全無第二套戰術
高普唔改善佢既戰術都唔會有好成績

咪淨係得呢球囉 又唔試多D

咩叫邊個預計到…隊隊都有傷病啦
睇咁多年利都未試過有一年真係好夠人
一係就正選後備差幾班

古仔傷之後費奴廢哂

需要一場勝仗

西咸個勢頹到咁都贏唔到，黎緊快車班球員又疲態，又傷哂冇得輪換，有排輸

JC

唔知要做d咩先贏到

尋晚幾乎全部進攻都文尼發動
1月冇埋文尼

以後都唔好返咁滿意未呀屌你老母

好同情米
靚仔大撚哂咩
好似女神理啲mk 唔理毒撚咁

都已經唔撚關迷謝定反謝事
係咪證明到輸波關佢事就以後都唔比佢入場睇波
反都用下個腦啦

好似大部份都係拍完落地再追返個波

一起身諗返場波冇曬衝勁返工

下場都唔出佢就唔該1月好放走佢啦
卡派膠派到咁都唔輪換龍門
個後備位高普填自己個名落去都冇分別啦

有無今季廢龍j片😂

我諗未到2017 我地已經做緊5弟了

果陣已經覺得J片唔好J, 已經覺得伏伏地
不過話晒上季叫做僅次紐亞既門將

已經好過預期

開始懷疑德甲係咪真係有16個龍廢過佢

以前明知保丹廢都照出下, 起碼比到壓力米仔
家下應該都要試試輪換啦

呢個唔同情況
唔覺得保丹比到壓力米仔

A punch into an opponents ribs?? 3 match ban coming up for Sadie Mane or does it have to be on a water bottle. #LIVWHU

有啲咁嘅事？

就係預計唔到先要準備後備兵源呀嘛
預計到就場場勝利11人啦

堅定流呀

比左黃牌冇啦秋後算賬

原來張黃牌係比之後批爭個下
咁就可能會罰

卡路爾快撚d仆街死啦

上次法比狗抽水有無罰

古仲揸緊拐杖，點係對鏝復出

垃圾利今個月有１０分我請每個利撚食新地雪糕

贏到波已經要還神

孤寒到set 10分做target同set200分根本無分別

新地雪糕

冠乜鬼 現實d喇 有前4都偷笑喇 近呢10年咩成績？
仲當自己豪門？
人地半億買一個人
我地仲賺緊錢
唔好咁大想頭喇

老母進都攻都幾廢 究竟佢點係卡數打攻中入咁多粒

以前識d 突破
依家下下背身拎波轉唔到身

無隻靚翼，一月無文尼可以等死

印象中佢d射波大部份唔中龍

今場已經有1分，只要餘下。。。

性誕節要同女女食飯 無咁多零用錢

不過轉身射3分幾勁

好似冇次中龍喎大佬

聖誕快車未來都已經全面崩潰
唯有下年請早 希望第四

今年冬天 下年夏天 唔好慳錢
轉會正收入有撚用 一有人傷就無人用

龍 日我是預交學費 但無預交咁多
如果當初買到joe hart 就好

多年英超經驗 英人
一樣係攻擊性的曼城(弱隊防守球員數據是比較好)

買反黎都係儲印花

今個月有十一分我請哂利撚去食半島

曼城個場當1月

曼城個場都無分落袋架啦，唔使咁淆喎

LM

神軒如果每場都有球琴日啲遠射就好j

神軒如果球球都咁射得咁靚就好

😔

我覺得依家最主要問題係成個防守體系，成日見到中場班人一逼唔到比人過到中場線後面就得返一對中堅，成日有2對2，3對2既情況，如果中堅同龍都係頂級就話冇問題，但我地個龍

暫時換龍對卡膠同米膠都好
比機會卡膠調整下心態啦
前幾季米膠長居正選係因為後備仲廢姐

佢腳內檔會中龍多啲，腳面多數送比看台 試多啲真係冇壞，好過係唔係都橫傳右邊，搞一輪又係鳩斬

同中對VV
隊隊有神龍

簽米堡個guzan啦

當前場攻力不足時
中場果三個同閘就會愈打愈前
更加惡化中後場防守問題
所以前面d 人傷病真係好麻煩
特別係古仔hold 波盤扭既能力失去左
廢奴又少左個勁夾既人
就易左好多斷波比人打反擊
再者利既中堅同龍 好少可真係唔會犯錯
變相咪成日比人一兩下攻擊就入到

失分再交今個星期返長週

yes, 我已經唔想造人

12月已經無女女架啦
比幾場勝仗開心下都得掛

老老實實 咩位都可以玩練兵 但龍門就真係唔得啦
你任何時候犯失誤 就基本上失一球英超黎講係好撚好撚大影響

1分唔係分？

其實已經好過上年比人雙炒, 好似係

big4 龍黎講最廢就係利, 冇突出表現

其實上場又好今場又好，進攻上都唔覺冇左古仔係差好遠，一場入3球一場入2球，而且都係長時間圍住對面禁區，亦都運到個波入去，係差把握唔到，相反防守問題真係嚴重好多，同埋個心態，成班人太有信心，好似上場贏緊兩球70分鐘都可以攻晒上去輸反擊

換龍門教練啦屌

買紐亞啦屌

卡斯拿斯ok

無古仔威脅真係差好遠
有既話尋日點只入兩粒

呢舊政治垃圾送去將軍澳啦

冬天40M 打包van dijk 同fraser forster算啦

咁你覺得要幾多個人先救 我地first team本身都23,24個人

你當修頓傻

好好奇老母係卡數既數據係點

換個龍門教練先係根本吧 真係無理由一隊波個個龍門都咁柒

以前肥寶個龍門教練去左邊
高薪請佢返黎得唔得

1場入4球

卡仔上季係德甲唔知咩榜都叫第一龍門 可能依加個龍門教練真係好大問題

日清美味寶日式咖哩牛肉。隔夜飯
牛奶

摩仔應該走得
傷兵滿營下佢都冇得出, 地位=新仔
搵定後路啦

lucas前兩場都叫有輪換出過

仲以為隔夜牛奶

屌，換龍門教練啦，d企位膠到

振作

見到大家懷念摩仔
有點感動

好快就會唔係了

卡仔生性d啦
寸鳩完加利佬都要俾d表現出黎先得架

為左證明卡仔係德甲top2龍
我認為應該買哂其餘16個龍返黎逐個試
試完就知真偽

一黎就傷古仔，今場就和埋

其實德甲top2龍點解可以咁平買到？

只要餘下賽事

matip free

籠門教練：門前接波好危險架 一係接到一係接唔到 得50%機會 雙搥打出就最安全啦

我轟就真係啦

會唔會係隊波入面冇人係fk專家所以先練唔到救fk

真心？

無左古仔影響好大。

冇左古仔連費奴都廢左

定係費奴同神鋒唔夾

本身踢緬恩斯咋 可以有幾貴

廢奴打邊有時我都唔記得佢有出

其實守死球會唔會係龍門教練問題大？
印象中米守fk都係咁企

上季神鋒ST 費奴AM 一定好過
神鋒ST 費奴LW

認真今場費奴踢得好隱形
組織唔到進攻

廢奴有出場咩

米乜鳩都唔講 單論反應絕對係世界級
第一球係米既話 依d波我真係唔覺佢會失

睇完卡仔球皇片，佢救左多仔幾球12碼又識封單刀 點解而家會咁連球free kick 都擋唔住

外國有無討論個垃圾教練

Fk專家傷左

高巴拿都開聲屌左

睇完精華 發覺Lallana(好似)參與左好多小組織 點解唔試下圍住佢黎做

利申假利

好耐無利嘅改歌

[多謝拉特] 謝四 (原曲:四季)

下場完全係俾哂老母攻

軒達臣明明可以射多d 佢有時都有空位
lalala下半場都冇突破 隱左形咁

老母上年點解入咁多波

平野無好

對諾域治大四喜，對熱刺起孖
其餘36場入5球

睇完球王片，發覺佢一向都係啲鐘意撲出唔接實啲龍黎，但有幾球情況同今場個兩球差唔多，不過就個時撲到依加柒左

把握力真係好撚差

冬季轉會買人啦 屌你廢中

岩2

全部 英格蘭 西班牙 本地 其他
比歷有意1月簽史杜列治
12小時前
史杜列治的紅軍生涯快要結束了嗎？
share to facebook share to twitter share to sina email
【體育】韋斯咸周日與利物浦硬撼前，領隊比歷不排除1月轉會窗，會收購敵軍陣中失寵的前鋒史杜列治。

由於不受紅軍領隊高普重用，一直有傳史杜列治（Daniel Sturridge）明年1月可能會離開，而韋斯咸更有傳是他的下一站。

比歷（Slaven Bilic）賽前便不避嫌，大談這位今仗會因小腿傷患缺陣的敵軍前鋒：「不只他而已，我們與很多球員都扯上關係，但大部分都不是真實的，大概有95%都是傳出來的。不過，如果你問起我史杜列治，我不會有任何問題，所有球會都對他有興趣，因為他就是那種你想要的球員。」

對於史杜列治的實力，這位韋斯咸主帥也讚口不絕：「他是世上其中一名天才球員，從他的觸球及埋門能力，都證明他擁有一切最好的條件，唯一讓他在球會及國家隊失去正選位置的原因，便是傷患。」

米仔都係間唔中on9下 雖然上季個間唔中都好多場
但德甲第二基本上係場場 不論 贏 和 輸 都要表演一次on9

黑色個件係咪斷哂貨了

諗返起有JOE HART 唔簽 唔借真係好蠢

(雖則曼城都未必放畀國內競爭對手)

痢龍 發波瘟

上季經驗呢d外套好快斷貨

紅色仲有 但想買黑

卡仔既pentalty save rate其實唔差
有成34%

If someone came to you in July and said Liverpool will be in 3rd place in December you'd easily take that. Don't see why our fans fume.

唔係得一分 係搶返一分
我地係追和
人地上季排名高過我地 又雙炒我地
今次主場追和 成績叫大躍進喇
咁樣諗 會唔會開心啲呢

big 4

要爭前四 呢D分根本唔失得
鎚仔呢家保級隊咋
唔好以為呢家利領先好多
獌差少少都就黎上返黎
呢家已經打成咁 自己諗下一月冇埋MANE會點

上場都係
根本費奴都打唔岩位 邊會有表現
好老實 屌你高普好似玩fm咁 自己求鳩其打個陣 跟住塞哂啲人落去就叫好野 完全都唔諗下就自己手上有咩棋去轉陣

下場索性比卡拉雲頂L6個位試下
最好緊係輪換卡 換米
不過睇死高普繼續勝利11人

老虎撚傷左點勝利11人

作客米堡想唔失分都難

What the F**k is lovren doing when Payet hits the free kick?? Wouldn't suprise me if he wasn't injured and just got taken off. #LFC

好似小傷

Hamstring 應該好難週中就好返掛
我估

So where has everyone gone that said Lovren had become a good defender? Even Klavan did better than him yesterday.

阿仙奴又中拜

好撚黑

卡路爾倒戈完又到唐寧

雲爺爺

雲加又可以玩熱血反勝,輸作客入波出局

我都覺而家JC講野都唔會理咁多
佢而家係個媒體人 唔係球迷
佢而家似atten seeking多D

踢左100場頂級球賽
都咁甩漏, 仲點撐你呀

其實似係信心問題令到佢既缺點更加放大

Of the 4 years Sturridge has been at the club, he's played 28 minutes in the month of December (premier league).

出現了

佢洗撚attention seeking咩
根本佢講既全部都係事實，加尼狗都係

我記得br果陣都係咁講

所以佢一定要抖一抖

我覺得打番4231會好d

萬變不離其中

仲試緊陣姐
基本上無左古仔 條FORM就要變
唔試下點知
唔係後面輸ON9波
應該最少打個和OR羸

佢坐係到講就易
始終落場個個唔係佢

而家咪打和囉

你掛住佢兩個咩?
兩個都咁撚廢

宜家輸左咩?

講波佬原來又要好波過美斯

holiday mood

所以咪OK囉
至於樓上話唔岩位就無表現
coach叫你踢咩位就踢咩位架啦
你都要諗辦法拎表現掛

大佬 一場硬地league都踢唔足喎

你明唔明我講咩
落場同講波係兩回事
我無講有冇資格

好明顯係一個死廢青

其實下半場我覺得合格
呢兩場明奴咁既表現
如果將佢擺返假9，奧力治打邊，其他照常會唔會攻得好啲?
明奴又發揮到，奧力治又可以出cup大位趟遠柱

千雪

力子打邊都唔係特別好
442啦屌

Klopp: As a manager if you concede goals how can you be happy about it? But they are all different. I cannot be part of discussions in media

Klopp: It's quite difficult to work a lot on free-kicks, or deflected balls into your defence.

Klopp: The most important thing for me is in most situations we are really good at defending.

Klopp speaking about differences tactically with Coutinho out: We have to adapt now, we know what we have to work on.

Klopp: We are still in a good way. 2 games that perhaps we should have won, that cost us 5 points, our mistake. Let's carry on.

Klopp on Karius: I don't want (to answer). Whatever I would say about this would create headlines, I have no interest in creating headlines.

Klopp on Karius: We have to work, there's nothing to say. A few things are obvious, some things are not obvious.

Klopp: If the gap (to the top) is getting bigger, that's our fault. But we don't think about the points to other teams.

JK on Karius criticism "It is part of our life. My job is to protect the players as much as I can.

JK "I am not surprised about it. In my first press conference I spoke about English media.

JK "Pundits are former players who have completely forgot how it felt to be criticised

Klopp on Gary Neville: "He's not interested in a Liverpool player I can imagine."

JK "I am pretty sure @Carra23 doesn't speak too well about Manchester United players

JK "You can tell him (Gary Neville) I'm not on Twitter so if he wants to tell me something don't do it on Twitter

Klopp: "Gary Neville is not interested in a Liverpool player I imagine, The Neville brothers don't like Liverpool, there's your headline."

高普=孔明
卡利奧斯=阿斗

高普d應對真係全世界領隊number one

Klopp on @GNev2: The one who was a manager, he should know that criticism never helps. But he's not interested in helping a Liverpool player

"The winter transfer market is the most difficult. We are always looking. If you watch our bench, very experienced in defence & not offence"

Klopp says Marko Grujic is on his way back from injury. #LFC

Klopp on Grujic: Tendon injury. He's on his way back, but not back yet.

Klopp on Emre Can: "It was a challenge with Divock in training - knee on knee. He is a doubt for Wednesday." #LFC

No way back for Mignolet - Karius will not escape further scrutiny. Klopp will not ditch Karius & will not bring in Mignolet. (Paul Joyce)

Klopp looked along the touchline as time ticked & would have realised his attacking options barely extended beyond Woodburn. (Paul Joyce)

由佢加盟開始已經覺得有佢嘅記者會好正
講野好老實不客氣 但又唔會寸 唔會好似摩狗咁囂

有摩仔睇了

Klopp on Emre Can: "It was a challenge with Divock in training - knee on knee. He is a doubt for Wednesday."

竟然係Origi冇事

何輝講過
現今大部分領隊根本唔會理journalists, pundits, fans有咩意見
你點屌佢個陣用人都好
如果要跟既話根本五時花六時變

點解

屌get錯
當我冇講過

If Loris Karius is not the standard of goalkeeper Liverpool require, then the last person who should be blamed is Loris Karius. (Paul Joyce)

Blame Jürgen Klopp. Blame John Achterberg. Blame Liverpool’s German scouts. Blame all three if you are that way inclined. (Paul Joyce)

如果傷既係神峄仲大獲

Klopp on Gary Neville criticism of Karius

峰

宜家靚仔冇哂信心
雪下啦

宜句野都幾萬能

draxler有冇得諗？而家同狼堡吵大獲，被掛牌

買啦
見到老母同軒係中場真係噁血

軒都嘔你唔好睇利喇

直線抽擊

琴晚得佢同文尼踢緊波

ORIGI

各波入各眼

開頭d進攻順到巴塞咁
點知無幾耐就失波

跟本係開季因為攻得順,所以先唔覺防守有問題

咁都入到，幾順都失分啦

上一次國際賽之前場場炒人,到最後都冇clean sheet,但都係失一球
國際賽之後呢幾場一失就2,3球咁失

最大獲係一失就打孖咁黎
對米堡有即場投注
一失可以買定主隊ng都得

draxler就算打都係打古個位啦
唔錯架 又後生 又德國人 價錢適中(標價around 30m)
不過未必會30m買1個位啦
加上無傳過

費奴國際賽期後狀態下滑
古又傷埋

今季已經少左一失就連失幾球咁
呢幾場又有返

其實唔覺進攻好大問題
呢兩場都叫入左5球

賣14/15主場alberto.m
童裝最大
未剪牌
有女仔著過

係埋門一腳衰姐，d小組好好J
求下佳，明，老母練下射波啦

睇熱狗睇得好爽
茅鳩獌狗班含家產

你俾300我幫你收左佢

今季軒隊可以話係最穩定，表現最好個幾個

係，只不過天份唔夠，冇帶波能力，冇防守位置感，穩定極都好難上一線

嘻

比d時間高普啦

有暗示

又反軒

因為腦魔圖我過黎了

辣殺

好事，起碼肯諗買人先

元•朗拿度
有點mk

懦夫。雲 is gooder

冬季買人買邊個好？

幾時先贏到西咸呢隊西波呀屌你老母

梅西

內爾馬比較牛逼！

Philippe Coutinho has revealed he is targeting Liverpool's meeting with Manchester City on New Year's Eve for his return to action. #lfc

Coutinho: "The rehab is going really well. I can now walk without crutches and I am working well with the medical team." #lfc

Coutinho: "Straight after the game [vs. Sunderland], when I first saw the pictures and videos of my injury, I was a little scared." #lfc

Coutinho: "Obviously I've been frustrated, because like any player who's injured, it's tough to watch rather than play & help the team."

Coutinho: The last game was a draw, not the result we wanted, I am certain in the next game we will come back stronger." #lfc

一月肯定會買翼鋒 了，卡列斯23歲仔從德甲嚟到英超 打咗半季都冇就已經俾人屌到反艇 你都可以話係一分錢一分貨嘅，高普應該會培養距 下場應該繼續正選 繼續打嘴炮

古仔

Most goals scored across Europe's top 5 leagues this season:

Monaco (53)
Real Madrid (40)
Barcelona (37)
Liverpool (37)
Arsenal (36)

monaco

1月買lemar或者benardo sliva

ojo

卡神>卡仔>卡膠>屌卡

我唸主要原因係今年前四爭得好激烈 隊隊進逼 同埋高普有好多比賽都令隊波踢出成績之餘有士氣 當然令球迷有高少少期望啦

再者利龍門呢個位7唔係呢幾年ge事 一個連潛質都睇唔到ge龍門點信落去 依家人地中龍我都覺得會失波

原來model個ig封撚左唔俾人留言

做咩apps 成日彈廣告出黎

Sakho and Gomez at centre half tonight, with Ilori at right back. Ojo playing down the left wing. #lfcu23s

Gomez looking sharp and alert so far. Such a classy player in possession, and looks strong physically.

Gomez出返一隊的話，打中堅定左閘？

中堅

快車頂下檔，加強後備陣容深度都好

廢中咁講 係未要趕走埋沙高

一月賣

Redman TV屌個啲入左場又要早走同靜既利迷

有時靜到好似圖書館咁 叫班大帝點踢呀

好鍾意沙高

Agger bb

有lucas klavan真係唔急

新力量當中邊個會上到位?
gomez
alexander-arnold
stewart
grujic
ejaria
ojo
woodburn

有一個都好

TAA 木燒

Liverpool will still be without Emre Can & there is still no date set for the return of Sturridge, who is training alone. (Chris Bascombe)

左右閘今季都冇買人

古積算一隊 同埋買返黎
史超活幾多歲呀仲新力量

Liverpool are expected to reignite their interest in Christian Pulisic in January, who checks a key criteria for the Reds. (@MelissaReddy_)

Pulisic would be a target in the summer of 2017 and as such, they would simply be pushing their pursuit forward in January. (@MelissaReddy_)

FSG are willing to sanction a large spend in January to land the right signing, with Pulisic filed under that category. (@MelissaReddy_)

Loris Karius is set to retain his place for Liverpool at Middlesbrough. #lfc (Neil Jones - Echo)

Emre Can is likely to miss out with a knee issue, while Daniel Sturridge is still not fit after a a calf injury. #lfc (Neil Jones - Echo)

Sturridge returned to light training at Melwood today but has not been fit enough to resume team training at this stage. (Neil Jones - Echo)

Support

career-wise stewart仲係好新

我對grujic都好有期望，話哂buvac mon咗咁耐先買到
但似乎水準到而家仲未ready

Pu你

成日覺得史超活真係賣得

之前廢中都有俾機會佢，但表現唔多好

隻美國仔係未咁勁呀，仲要係獌狗

古積熱身賽好好J，而家失蹤埋

軒都係獌啦

之前傷左姐

要reus得唔得

快車都要重用青訓

黎到肯定同毒屎輪流傷

史獨真係傷多過踢
上帝能否給予一個全勤的史獨俾我呀

唔會啦 磨下磨下都就快30，即使上季季尾fit左一排，都明顯速度速度慢過以前

買華美子返黎吸傷啦

係先好講呀屌你

冬季多數俾人呃 你睇下個卡路爾

古天奴?
史獨?
蘇7?

利冬季成功率先高
Agger skrtel

自啪一打

卡路爾記憶猶新

老細美國人，大手筆買美金新星都合理

幾時買04個左閘呀廢中

最後一日先買 冇計 國王又on99係要買英人

Mikuri san

垃圾利近年有邊個高佬前鋒係work
卡奴爾 林拔 賓迪基

我既結衣bb

要唐寧棄馬達

一諗到周中要對住vv就無哂心情

見有人話比米勞列試下，點解會用個試字...
唔講以為米仔新買返黎冇比機會佢出
試都試左3年，仲試？

米試咗三年同卡差唔多lv ，代表咩？

如果果陣利未買龍，走去追 Hart，會否成功 我覺得都係無咩可能

龍門教練問題啦

鏝應該唔會放俾同聯賽咁傻豬

炒咗個撚屌佢啦

成日話咩靚仔大哂唔公平，米比左3年時間仲要未黎之前已經係英超打都仲係柒，卡黎英超打左10場，咁樣話換返米又好公平咩

其實有良性競爭都好 之前米個競爭對手係保丹、鍾斯

其一啦
但model一定最大責任
罰球企位呢d都要教?

同ＣＡＮ子一齊算搞ＷＥＢＳＩＴＥ算啦

買件新波衫都唔知印邊個好

有冇建議？

alberto moreno

Woodburn

我覺得米仔今年有進步喎 冇派過膠，高波處理亦好左好多，依家靚仔擺到明就係唔掂，我唔知佢係冇態冇自信定真係能力唔夠，但現階段出返米仔真係有問題咩？

聯賽對熱狗失個球
仲有聯賽盃出個幾場都冇高波打唔到
只係冇失波
進步唔覺有
但覺得要比佢踢返幾場

咁上季唔計派膠個幾場，米仔都好少派膠既

雪得越耐, 手感同狀態都冇埋, 到時踢一兩場又派番膠又出番卡膠

Model我覺得可以俾多啲機會佢嘅 米就....

屌,睇死冬季買唔到人提拔青訓當買左人啦

有未來

青訓都唔撚出啦

廢中儲開印花

pulisic大概咩價位度?

美國仔先18歲但原來6場歐聯都有踢

歐聯經驗已經多過利好多人

馬貼好似都係冬季？

仲要我傷左,季前冇操係咁上下

雪菜榨菜菜PO豬肺蟹柳米粉

檢討下啦你

垃圾利大半隊都有Ｒ聯排第３出局經驗

有人話 唔應該再比機會米仔

我覺得係 靚仔表現差雪佢一陣 比佢沉殿下同風聲無咁緊先再出係為佢好

肯定唔會雪 會打擊距信心

agger唔係話唔俾機會佢 而係要俾一兩場佢反省下同埋話俾佢聽佢唔係必然正選 等佢唔好咁老定係咁派膠都仲有得踢

ddg第一季肯定比老廢雪到冇哂信心啦

其實season ho都幾撚on9

買佢返黎陪史獨同ings?

不久前，利物浦主帥高普於訪問中，高調批評曼聯名宿尼維利兄弟，其中更「點解」怒斥曾擔任華倫西亞主帥的加利尼維利，不懂得保護球員的責任，並揚言一眾名宿需保持同理心，關懷後輩。

對此，加利尼維利較早前利用個人的Twitter帳戶，反擊高普：「Haha. I'm not a chef but I know a good steak.」按照字面意思，「加利佬」指自己雖然不是一名廚師，但他卻懂得如何分辨牛扒的好壞。

字裡行間，這位前曼聯隊長似乎暗示自己即便不是一名出色的主帥，亦懂得球員的優劣。不過，高普所指的似乎與加利尼維利批評卡里奧斯至一文不值沒有直接關係，前者更希望表達的就是公開批評，對球員發展沒有正面作用的意思。換言之，加利尼維利「Get錯哂」。

值得一提的是，高普在批評尼維利兄弟後，在訪問中補充自己沒有Twitter帳戶，建議加利尼維利不應多費唇舌在該社交網站上，回應自己，但這番話明顯沒有被前曼聯隊長「聽入耳」。

你真係覺得差唔多?

打得差要輪換你覺得有問題?

車狗扣分單野有冇下文

冇可能 垃圾新聞黎

why

訓咗冇睇 因咩事扣分？

利啲前鋒中咗咩魔咒

古天奴表示，佢康復嘅進展唔錯，宜家可以唔使用拐杖行路，希望能夠喺對曼城嘅聯賽復出。

karius派下膠就吹捧米仔
又唔記得呢兩季米仔派左幾多膠

咬人都唔扣啦
打交呢d幾咁閒

我估ings喺利既career都係咁上下
季初無傷無痛u23打得好高普都無俾過機會佢
連聯賽盃都要60'後先換佢入黎
加上傷完一季又一季
高普可能都無乜耐性
或者下季就借走/賣

根據 Liverpool Echo，利物浦喺星期三會對米杜士堡，預料卡列斯會繼續打正選。
至於史杜歷治，現時只係進行輕量訓練，仍未重返大隊操練，目標係下星期嘅利市打吡戰復出。

又一失敗收購
明明幾岩踢
但一直傷

比米試返一兩場啦

等我米出果陣bin佢地屍

高普已經為佢既固執付出緊代價
目前已失4分 睇下仲會唔會陸續有黎

硬頸到 廢中

板藍根個直線好好j

Liverpool's Cameron Brannagan set for January loan move

冬季簽s7

All in左下盤

雲加咁撚樣

你冇諗住捧佢你簽佢黎把撚呀

5分下嘩

一個玻璃杯，裡面有半杯水，悲觀的人會說：「只剩下半杯水了。」；樂觀的人會說：「還有半杯水耶！」。

4:3個球係因為佢而失

午安

屌你老母 iProA

又唔好咁講，唔通好似v92咁係記者面前屌9自己d球員咩
公開屌同私下屌係兩回事
上季佢夠公開撐屌摩，今季咪又係坐後備

卡嘅柒令人忘記咗米係幾撚戇鳩

我想好想出吓米 等大家refresh吓啲記憶

hold波20秒
等到個波出咗界都未捨得斬

呢兩樣就唔好提啦，都唔係直接/間接導致失球
反而提下佢出迎 手槌

Refresh 埋米戲弄金球獎得主c朗

卡可唔可以神返一場大巴車返我地

香港人真係好善忘

落地慢過龜 聯賽盃輸埋d on9波
雖然果球屌摩同其他人都好大責任

唔係吹捧米
覺得係要有正常競爭姐
卡仔咁樣派膠法，等佢坐bench反省下都好
真心，呢排卡仔真係俾唔到信心人，俾佢冷靜下係好嘅

真係好撚正

無得頂

GOPRO OUT

神鋒場均一球冇人提

冬季買人好過夏天其實都係買現繩人姐，
當刻補強個位，夏天買人就玩育成

廢中仲撐Model

唔係話米好勁但係咁樣攬契仔做壞規矩WOR

神卡鋒芒太露

同當年人渣都係咁攬丁力有咩分別

神鋒上場波追人

你都on撚9
米最膠個時都唔會好似卡咁2場1膠射親就入啦

呢個真
米仔撲救俾到信心人
卡仔完全冇呢個霸氣

我又真係想知上面on9 d定傳埋個波比e bar on9啲

米膠得黎起碼正面波入硬佢都同你救到
卡膠得黎除左影返2幅硬照之外係乜撚都無
23歲仔未來有大把機會進步，但係去到宜刻仲可以場場正選真係碌柒啦

呢家真係射親都入

下場輪換出lulu打防中會唔會輸少d?

米仔對住撚丙朗同美羊撚狗咁撚
卡得唔得

有冇卡仔，中龍次數同入波率黎比較下

Mignolet wins N East POTY & Sunderland POTY (at least once). Karius voted 2nd best GK in Bundesliga last year. Sign for us, now they crap.

我真係未見過卡膠撲到波

對新特蘭cleansheet嗰場.封左兩個單刀

米5場打哂阿熱李城車40%

勁龍留力打勁隊

Cameron Brannagan is set to go out on loan next month with Bolton Wanderers leading the chase to secure his services. #lfc (James Pearce)

慘 要踢英甲。。。

唔係話米勁
但點會衰過而家既卡
靚仔真係無敵

史比寧仲係唔係個到

呢2個星期既生活好似行屍走肉 有冇手足同我一樣

慣哂啦

跟史比寧學法

對般茅未派膠之前都撲到個單刀

要同梁仔學法？ 不了

反還反
話未見過佢撲波果d其實有冇睇開利物浦

米同卡係兩舊屎
聞慣一種臭會懷念另一種味
點知一聞發現原來另一舊仲臭

坐bench 永遠係勁啲

曼寧加

萬寧連bench都冇得坐

你都係

你都on撚9
米仲膠個時係比人射親都入咁濟囉(或者冇畀人射都入，逢親角球都入左一半)
你失撚左憶定根本冇睇過波呀

關撚事？勁隊射波就射硬死角易入d？咁撚戇鳩既藉口都講得出既？

之前出黎封單刀，幾場都多過米膠三年夾埋啦
球門線龍門，落地又慢

不久前，前利物浦副隊長加歷查於節目中，公開批評後輩卡里奧斯，指德國人不應與任何人進行罵戰，並直斥後者「shut up」，但此舉更令到另一名紅軍名宿夏文感到不滿。

夏文說：「對於加利尼維利的言論，我表示笑而不語，這是一番對球員十分不尊重的說話。至於加歷查，他的行為亦無法令人接受，卡里奧斯只有23歲，但他經已於頂級聯賽出戰了100場以上，他應該受到更多的尊重。」

「我不認同加歷查的做法，他能夠盡己所能，呼籲卡里奧斯重新振作，但沒有資格叫一個成年人閉嘴，這是一個差勁的意見。」

JC到退休笑一日都比人笑緊, 有冇人respect佢

嘈咩呀，卡米都係廢，葉鴻輝最勁

3年加埋你種柒法就真係柒過當爺3年加埋喇

原來對強隊對手唔會強啲，明哂

留名睇格劍

一個今季無咁膠，一個膠mode全開
唔洗我講都知點揀啦下話

嘩咁回好威威呀波都唔睇多兩場啦你柒頭

竟然為左兩舊屎起罵戰

笑撚死人咩強隊對手強d射d波就易入d

波都唔睇多兩場點推斷出黎
定係又要入鬥睇得多年mode

講粗口絕對唔夠阿輝黎

笑鳩下d唔睇波既假利

兩舊屎一樣廢

唔好為兩個廢龍破壞利post既和平理性

有睇波就唔會話米好d啦
上季累到隊波失左幾多分呀
對比起米個d主動派膠累失分，karius個d最多算接唔倒，差好撚遠

咁利物浦一定好撚廢啦
射咁撚多波對面龍成日救咁多波

講真話

如果klopp堅持 真係要睇卡幾時有返信心

仲撐廢龍真係唔知咩心態😂

唔係撐米，但係現階段真係用一用米好啲
唔應該好似人渣士咁用分數黎俾球員成長

廢龍係邊個先

講到用米就唔會失分派膠咁

拿，唔係我講
我係覺得而家米俾到信心，而家俾卡bench下係好事

今季季初,米仔表現已有進步,
睇黎佢見卡黎左,有落力過,點知比人直接收左皮

Both

Dortmund Director Michael Zorc on Pulisic: "We have communicated very clearly we won't sell him & that he's very much part of our plans."

Zorc on Pulisic: "Liverpool don't need to waste time. They can save their money."

買埋你個奧巴馬都仲得呀

總知唔出場就最勁
米呢年d功積多到

認真
到而家都唔出米既話完全冇競爭作用

追下個啦

後備龍唔拎黎輪換既擺喺度托柒咩
直接放走米慳返d人工算鳩數
反正萬寧加又好米又好保丹又好都唔會出架啦
有咩分別

fsg依加追黎係想借佢宣傳美國市場，所以商業考慮下fsg貴貴都會買

米仔一定係垃圾

賤多實吊到個價無比高

冬季買哂pu你, dahoud既
我抄哂佢地wiki

之前又話Klopp won't buy any players Dortmund is not willing to sell.

依幾日越諗越覺得要屌既唔應該係卡/米

應該係龍門教練

高普黎埋都唔換 冇計

有佢咁靚時冇佢咁夠盞
尖沙咀 Susie 點止咁簡單

好懷念Jones

越睇越覺得似係Fsg老細想要多過高普想要

秒

懷念Jones 古拿斯 保丹

好多龍門離開利都搵到個第二春
咩問題真係一睇就知

懷念連拿

希望今晚盧卡古朋友隊可以屌打阿妓

ff

懷念蛇舞dudek

Liverpool's game v Spurs will kick off at 5.30pm on Saturday February 11.
The trip to Leicester is moved to Monday February 27 at 8pm #LFC

買埋你個萊斯都仲得呀

人地睇波多過你

屌還屌
屌到話未見過佢撲波/射親都入嗰啲真係好on9
冇撲波/射親都入 一場應該失10球

我一早係米年代已經講過個龍門教練好有問題
而班名叔都有屌

係咪換左個體能教練

迷廢龍個班同熱狗都係未來撚黎🤓

體能同營養師

長遠你講龍一定要換，搵後生都係大態所趨
個換還換，打到咁仲可以長長正選
都仲有人可以盲撐，真係同熱狗一撚樣

成班廢中

件垃圾得個樣都有人撐

未來足球

The Reds haven’t won on Teesside in seven attempts dating back 14 years - taking just four points out of a possible 21 and scoring just once in more than 10 hours of football.

作客米堡

diu

卡神有未來架唔好屌
撐卡會用迪基亞做例子

Daily Mail now reporting that Oscar is leaving Chelsea to join Shanghai SIPG for £52m

我轟又賺錢又有成績

Exclusive: Andre Villas-Boas makes stunning £60million bid to take Chelsea midfielder Oscar to China in January #cfc

Reports in China suggest Alex Teixeira is unhappy and wants to move league.

咪就係嗰個假高普
kornmayer

根本唔撚係反卡
而係邊個踢得差既收起一陣好正常
DDG第一季都比老廢輪換啦

啲巴西仔成日為錢踢埋啲垃圾聯賽
有冇ambitions架

我幾欣賞oscar架，希望佢識諗

Sadio Mane admits criticism of Liverpool goalkeeper Loris Karius is "normal" in football, and that his reaction is more important.

He told Sky Sports News HQ: "Everybody knows this is football and [criticism] can happen. We always train together and know his quality, what he can do to help the team.

"I think he will keep doing his best for the team, and do his best for the next game and keep helping, so what is behind is behind.

"I think in football everybody gets this kind of criticism. The reaction is more important now.

唔記得轉AC?

一哥

西咸打完阿 又打利
一哥又係

Lennon

1-1

no 補充

點解會出佢 係咪撚鳩巴克利

睇咗好幾場一哥 最煞食都係兩閘助攻
反而兩翼 lennon valencia deulofeu 米拉拿斯
全部都威脅不大

lennon已經好啲
米拉拿斯 迪路菲奧全部自己踢自己 沉到仆街

bolasie 又收左咧，一哥今鋪真係仆街

下場我利幫佢地反底

呢個真係勁架
而家仲話買迪比頂 又係呢type自己踢自己波
唔知想點

原來一哥上次主場輸波已經係3月
個場就係輸比阿狗

愛記對中堅拎個波都震到咁
好撚垃圾

隻華西回塘回得咁緊要

唔駛我利幫佢地反底了

2：1

2-1

阿妓幫一哥反底

阿輸緊
利唔係自己柒已經可以拎返第二
BTW施治輸第二球之前個下靚救
呢D先叫救波囉

軌真係捧硬英超

紅牌

積基卡紅牌

Phil Jagielka has been sent off for @Everton and so will miss the game against Liverpool.

下邊幾隊爭住自爆
又冇人傷冇歐賽

益撚哂車狗

咁都唔入
兩邊都係

阿狗失分 利要生性呀

臨尾1分鐘

出唔到仲勁

刺激到仆街 咁都block 到

無得撚積基卡

通常踢尾場 見到前面失分都會跟住

有冇重播睇

李城又輸

一哥逼搶好過而家隊利
打比要輸了
個gueye

阿狗weekend作客曼城

gueye由季初到而家長期keep住全英超最多tackle第一名

點會呀
啲逼搶逼啲唔逼啲

Last time we played Middlesbrough, Suso and Rossiter scored, and Rickie Lambert was captain.

佢搭巴利呢個組合係唔錯

Interim U23s boss Mike Garrity says Joe Gomez's substitution at half-time was pre-arranged after Dejan Lovren came off on Sunday. #LFC

好似話洛夫雲傷左 ？

Jose Mourinho: "The reality is, Zlatan will score more goals for Man Utd in one season than Michael Owen scored for them in three seasons."

之前篇article klopp先話gomez而家係pre-season for 17/18

Exclusive: Chelsea have accepted a £60m bid from Shanghai SIPG for Oscar - @Matt_Law_DT

等睇一季又話unsettled unhappy躝返黎歐洲中游

Klopp: "It’s far away from being the perfect situation. Emre is out for West Ham, for example, and immediately the line-up was clear."

Klopp: "If Emre was back then we would have one position to change, with an experienced player."

Klopp: "I love our young players. They are brilliant, but Sunday was not a game to bring them in. We were fighting for the result."

Klopp: "West Ham bring on Andy Carroll and we bring.....Ben or Ovie? That makes no sense."

Klopp: "But we believe in them, of course, and we will use them for sure. It’s not perfect but what can I talk about?"

Klopp: "We cannot change the squad in this moment, because now you will start asking about what I will do in the transfer window!"

Klopp: "The least problem for me is the transfer window because we have already a lot of very important games. We have to sort it out now."

Klopp: "Players will come back, another will leave, we will see how another one develops and take our decisions. We take what we get."

Klopp: "We have had injury problems, other teams will get them, no-one will go without problems. I cannot change it so I am not worried."

Karius will, barring a late change of heart from Klopp, retain the No.1 jersey at the Riverside Stadium tomorrow night. (Neil Jones - Echo)

Klopp: "Whatever the public says has no influence on me. Maybe sometimes it has influence on the players when they face it but that is all."

Klopp: "Whatever we will do we will do for us not for anyone else. When we concede goals there is a discussion among ourselves, we analyse."

Klopp: "When we analyse we do not go into a meeting, point our finger and say ‘I watched the game back, what on earth were you doing?!"

Klopp: "When you concede four at Bournemouth....that was bad defending, but Joel Matip would not have stopped that fourth goal."

Klopp: "Would he have run from the six-yard box to stop the shot? No. It would have been exactly the same. We made mistakes."

Klopp: "We still concede, then people then ask for other players. My job is to work with the players & make sure we have the right balance."

Liverpool face the fewest shots on goal per game the league - 7.8 on average but have conceded more goals than 9 other teams. (Andy Hunter)

Lovren is a doubt for Middlesbrough having been withdrawn at half-time on Sunday with cramp & possible hamstring problem. (Andy Hunter)

今晚又到利失分？

Phil Jagielka has been sent off for Everton and so will miss the game against Liverpool.

打起一哥

我轟又贏英超了

隔年攞一次冇難度

希望追到阿記

Last time we played Middlesbrough Rickie Lambert captained Liverpool

矛妻都係

屌你老母車路士

車仔輸波請你食$100冷面ok

早晨呀各位

屌你老母 iProA

ok

早晨用app屎將個po加賣飛佛先

今晚又要哭波song了

又要捱夜睇豬波

yes, 米堡fans又要哭波song

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

Liverpool are eyeing a January move for Newcastle United skipper and defender Jamaal Lascelles. He's 23. #LFC. [Sunderland Echo]

又係找卡數買人
唔講冠軍啦 要前4 你冇理由要係英冠補強下話
有大志啲啦辣殺利

個後衛打機幾勁

發覺ching幾有自信同幽默感

講打機 找卡數個Yedlin勁到痴線 無限體能同速度

淪落到買次級聯賽既人

今晚前場六個我諗都唔會變
陣都係咁

根本無人輪換

係德甲買人好過呢啲啦
之前傳過jonatan tah做乜變咗lascelles

唯有廢中自己落場踢

陳仔出唔出到？
史獨坐唔坐到後備？

都唔得

No

出屌摩 放米拿返中場點睇

no

軒應該補位補到傻 不過可以一試
因為老母

明明上季好fit....

係咪根本唔應該放佢踢組織位......

老母上場進攻參與度高咗
持審慎樂觀態度

但埋門同最後一傳

Lascelles打咩位
中堅就唔使住啦

屌睇左Lacazette

射術真係

會唔會比料果個都係

我要入10球

R2辣汁磨菇桶飯餐
蜜糖綠茶

好過陳仔

bale 以前都係英甲仔

埋門真係無得強求，要練都要時間
禁區頂無論撞射定攞定射都係中唔到龍

反而有時禁區內漏或者彈俾隊友呢啲就做得好

取捨
陳啲衝撞式坦克推進，靈光一閃既one two/後踭都係老母俾唔到既野
但同時陳成日鳩吊個波入禁區，防守又失魂

現階段唔覺
莫講話數據
場上表現老母都太隱形

陳仔識推生個波
老母做既野只係好基本
除左workrate好過陳其他完全不值一提

唔識欣賞佢既"推生個波"

綠茶好似$？

?
唔洗加錢的

上年好d,成日由後場爆去前場
今年就由前場爆去死位

真係開心 訓醒見到阿狗失分

今晚到利

好似出gomez

唔係我話但失硬分

車真係坐定粒六

貢米拿打邊？

Gomez 打中堅wor ching

好啊！一定要清算老虎蘭

覺得我利今晚又輸龍門失分
之後米仔正式歸位

咁一場咪失好多球

老虎上場都打得唔好

仲j米既人係咩諗法。已經比左三年機會佢

Klavan/lucas正選
Gomez做佢地後備

留意返 一哥近兩場入左5粒波 下場對利

你都可以睇番利狗呢兩場入左幾多球

留意返 垃圾利近兩場失左6粒波 下場對一哥

垃圾利請生性

今晚La子會唔會冇力打...
上場跑動13.72 km，破左今年英超跑動紀錄...
被破紀錄都係佢9月破返黎的

但都係然唔到波

真係完全適合高普嘅戰術體系

有人講出用米拿打中場 想失位失到暈?
佢只可以打邊路

佢自己跑完都唔係好覺累

來自英國《利物浦迴聲報》的消息，利物浦主帥高普無意撤換門將教練艾治達貝治（John Achterberg）。

由於利物浦門將卡里奧斯近期的發揮不坐，因此有不少球迷將矛頭直指紅軍的門將教練艾治達貝治，但主帥高普卻認為，該名荷蘭籍的教練仍是一名適合球隊的門將訓練員。據了解，艾治達貝治是球壇內，少數能夠考獲歐洲足協教練專業資格的門將教練，因此不了解實情、並作出盲目批評的人是不智的。

《利物浦迴聲報》指出，若高普對艾治達貝治存有任何質疑，必會「手起刀落」、將其解僱，皆因德國人今夏先後對球隊的隊醫團隊和運動科學部門，進行肅清，並將不符自己條件的人清走，故此，我們能夠推斷艾治達貝治是獲得高帥信任的教練。

係都高普out 先啦

無j過佢，事實係比起卡佢的確比較好，而客觀地卡係需要冷靜下

有pro a就代表勁?

卡對新特蘭救左幾球啦，問題米係近柱都會輸，比左幾年都係咁

米就真係一年比一年差, 上年仲衰過頭兩年, 之前都未至於成日失近柱/腳邊波

不過卡既兩邊高波點差極, 都仲係好過米

咁你讀書有ＦＩＲＳＴ ＨＯＮ勁唔勁

有冇人今晚做假利

liv

要返工不了

幾好笑

要輸波 不了

牌呢d你考就得架啦，kim有pro license又咪係戰術用人垃圾

深夜已經夠西
輸埋仲西
加上要返工西上加西
聽日返工實西口西面

三場對中下遊球隊都係得一，兩分就死得啦

卡斯屌你老母
醒水d啦

其實隊波要朝馬蒂宜家既終極體
先可以玩足一季波
鳩擦里數頂得幾耐, 大佬宜家下下玩 best eleven
個個獨當一面變相一傷就仆街
反而熱壓前幾有系統唔係鳩壓
長遠睇熱更大機會貼近馬蒂

講過好多次，米係一個優點同缺點都好明顯既龍門，想隊波勁一定要換佢
不過宜家換著個仲更加廢，諗唔明點解打到咁差都可以繼續正選唔洗輪換

cech

真利留名

話明海鮮
咁既結果係好正常既事姐

垃圾利 垃圾利 三千變六皮

米膠對上個3年 無咩人可以超越到

屌你老母買夠垃圾找卡數既人未呀

咁龍門成日出事係咩問題先得架
米又話冇問題卡又話冇問題龍門教練又話冇問題

係mainz errors lead to goal:0

究竟係英超壓力大咁多 定Karius膠化得咁緊要

發波瘟

應該壓力真係好大，特別係利物浦
已經唔只媒體屌你，班名叔都好撚多嘴
你睇s7同l6就知

所以夏文屌JC屌得岩

班迷廢龍成日以為我地鐘意米😂
但實情我地咪一樣忍撚左好耐，你估我地唔想要勁龍
但點知黎個仲廢唔通咁都仲要出廢龍🤔？

唔講咁多，撐卡

咪玩啦，卡一定好過米

英國就係一個咁mean既國家，球迷、球評都係。好處係批判得勁，對方捱得過既話實力同心理質素都會提升。好多世界級球星包括c朗、沙比都話係英國幾年對佢地成長好有幫助。壞處係令對方好易冇信心，被屌到收皮。相反德國波，球迷唔理你踢成點，都會唱歌唱足90分鐘，打氣足90分鐘，係長期踢得太差先會屌。球評、傳媒都一樣，好既唔會吹到上天，差既又唔會屌死你。

最不可靠是米神
韋拿杜姆能得勝 免增兵

點一定法?

唉 好驚特登起身睇完西波又訓唔返

都好大機會啦

咁嘅情形都唔輪換咁簽咁多後備龍做乜鳩，直接留Danny Ward係到用咪得囉，唔洗有競爭，好似早3年咁，幾廢都正選，用分數黎換時間囉

米saves per goal 1.2真係唔知邊個一射就入

你望望卡今季個save per goal先

老母同施多夫幾似，國籍、膚色、位置都一樣。當然級數差兩班，如果踢到有西多夫8成功力都已經收貨。

兩個差0.幾就咪提啦，卡起碼有勁過
米?一季都冇阿，仲要係比足三年都冇勁過阿

起碼有勁過

入球率老母勁好多

級數就...

傳祖高美斯有份出戰米杜士堡

ddg一黎英超又咪係牛油手，la一黎利果陣又咪係廢。

上場踢到成舊屎咁撚樣

11-15 PSV 109(40)

Lallana
06-14 Southampton 235 (48)

ddg一黎英超係咪長坐正選不可動搖，你自己講

荷甲 英冠

想做假利

真利here

就快開波都未爆西咸post

ddg39app lindegarrd11app

1001坐爆佢

兩班？點止

1001坐爆佢!

ddg聯賽無受傷打29場
打得唔好成個快車期都坐後備
仲要佢黎到8，9月已經撲唔少靚波
k1無受傷個時100%打哂
派極膠都係正選。。。

死開啦mk

一個係英超廢左幾年，一個係德甲勁過可以話未適應到英超踢法or壓力

過左今季先有得用力鞭米2

仲嘈緊卡v米

new post

問題係lingaard果陣都勁，而我地果個係米
係3年都冇勁過既米

1001

2舊屎

米都有人吹奏

根本今季頭個5場米表現係好過卡
bench佢有乜問題先

睇撚清楚先啦on9

lindegaard宜家打緊英冠都可以話勁，宜啲就真係吹奏喇

臣達軒呢排好惹火

邊撚到有人吹奏米，一直都只係話佢無咁臭